<resources>
    <string name="company">VMP</string>
    <string name="founder">김경찬</string>
    <string name="business_number">246-86-01216</string>
    <string name="business_address">대구광역시 남구 봉덕로 135</string>
    <string name="business_kakao">VMP</string>
    <string name="app_name">V로드</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">VEX MALL</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_signup_fragment2">SignupFragment2</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="terms_of_service1">방침 및 절차\n \n 1. 소개\n \n \n \n 1&#8211;1 VMP(Vendor Marketing Platform) VM 계약에 포함된 정책 및 보상플랜\n \n \n \n VMP (이하 회사로 지칭)의 고유 권한으로 개정하게 될 방침 및 절차의 일부는 사업파트너 (이하 VM으로 지칭) 가이드 자료에 반영되어 있으며 또한 그 계약서로서의 중요한 부분을 구성한다고 본다. 본 방침 및 절차, 그리고 회사의 보상플랜을 총괄적으로 지칭하는 것이다. 이러한 가이드들은 회사의 고유 권한으로 개정하게 될 현행 및 장래의 모든 형태에 참조 형식으로 반영될 것이다.\n \n \n \n 1&#8211;2 계약 내용의 변경\n \n \n \n 회사는 계약 내용과 가격, VMC, VMR, VMP를 전적인 고유 권한으로 개정할 권리를 가진다. 다만 대표사업자 이하 VMP회원들간의 충분한 논의를 통한 개정을 약속하는 바이며 지속적으로 올바른 방향을 위한 개정의 의견을 듣고 협력하기로 한다. VM 회원에 가입함으로써, 회사의 VM은 회사가 변경 또는 개정하는 모든 사항에 따를 것임을 동의한다. 개정에 대한 공고는 다음 방법 중 한 가지 또는 그 이상의 방법을 통해 고지된다.\n \n 1) 회사에서 제공된 사업자 웹사이트에 공지\n \n 2) 전자메일\n \n 3) 웹진 형태 등의 회사의 간행물\n \n 4) 별도의 우편물\n \n 5) 팩스 및 기타 방법\n \n \n \n 1&#8211;3 정책 및 조항의 분리\n \n \n \n 만일 현행 또는 개정된 내용의 어떤 조항이 여하의 이유로 효력이 없거나 또는 집행 할 수 없는 것으로 판명되면, 그 조항의 효력이 없는 해당 부분만 분리될 것이며 그 나머지 조건 및 조항은 전적으로 유효한 상태로 남는다.\n \n \n \n 1&#8211;4 가이드의 숙지 및 준수 의무\n \n \n \n 회사는 사업 행위를 관리하는 관련 법규 및 계약 내용에 대한 준수를 독려하는 데 있어 회사에 주어진 권리를 결코 포기하지 않는다. VM은 가이드에 근거한 권리나 권한의 행사 또는 사업행위와 관련된 민형사상의 모든 관계법령을 준수하여야 한다. 만일 개인이 이를 숙지하지 못해 일어난 일체의 사건에 대해 회사는 어떠한 책임이나 보상의 의무가 없다.\n \n \n \n 3 사업의 운영\n \n \n \n 3&#8211;1 회사의 보상플랜 준수\n \n \n \n VM은 회사의 공식 간행물에 제시된 회사의 보상플랜의 조건을 반드시 준수해야 하며 사업의 기회를 제공 할때, 회사의 공식 간행물에 구체적으로 제시된 것과 다른 마케팅 시스템, 프로그램 혹은 방법을 혼합하여 제시해서는 안 된다. VM은 회사의 VM이 되고자 하는 고객으로 하여금 회사의 공식적인 계약서 이외의 여하한 다른 동의 및 계약을 체결하도록 요구하거나 권고해서는 안된다. 또한 회사의 보상플랜에 참여하기 위하여 회사의 공식 간행물에서 권장 또는 요구된 구매 혹은 납부 이외 여타의 개인 혹은 단체로부터 구매하거나, 여타의 개인 혹은 단체에게 비용을 납부하도록 고객, 가망 고객에게 요구 또는 권고해서는 안 된다.\n \n \n \n 3&#8211;2 광고\n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;1 일반 사항\n \n \n \n 모든 VM은 회사, 서비스 혹은 제품에 대한 좋은 평판을 보호하고 홍보해야 한다. 회사와 회사의 기회, 보상플랜 그리고 회사의 제품 혹은 서비스를 마케팅하고 홍보함에 있어 무례하고, 기만적이고, 오해의 소지가 있고, 비윤리적이고 혹은 비도덕적인 행동이나 관행을 해서는 안 된다.\n \n \n \n 회사가 제공하는 제품과 서비스, 그리고 사업기회를 홍보하기 위해 VM은 반드시 회사가 제작한 영업 관련 도구 및 지원 자료만을 사용하여야 한다. 회사는 서비스와 보상플랜 그리고 홍보자료 등을 신중하게 디자인하여 그 자료들이 사실성 있는 공정하고 진실된 방법으로 홍보되고 법적 요구 사항을 충족할 수있도록 만전을 기하고 있다. 따라서 VM은 개인적인 간행물, 광고, 영업 관련 도구, 홍보 자료, 혹은 인터넷 웹페이지를 제작해서는 안 된다. \n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;2 VM 웹사이트\n \n \n \n 만일 VM이 제품과 사업기회를 광고 또는 공유하기 위하여 웹사이트를 제작하여 활용하고자 할 경우 이 웹사이트는 방침 및 절차의 13 인터넷 비지니스 규정에 따라 구축이 되어야 한다.\n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;3 상표권 및 저작권\n \n \n \n VM을 포함하여 여하한 사람이라도, 회사의 사전 서면 승인 없이 회사의 상품명, 상표, 디자인 혹은 상징을 사용할 수 없다. 다만, 아래 예시와 같이 회사의 사업 파트너임을 명확하게 밝히는 경우에는 사용이 가능하다.\n \n \n \n 예시)\n \n 홍길동\n \n 010&#8211;0000&#8211;0000\n \n www.vmp.support (회사의 서포트 사이트 명시)\n \n \n \n VM은 회사의 서면 승인 없이 회사의 이벤트 및 연설에 대한 기록물을 판매 또는 배포의 목적으로 제작할 수 없으며, 회사가 제작한 오디오 또는 동영상 형태의 프레젠테이션 기록물을 판매 또는 VM 개인 사용의 용도로 복제해서도 안 된다. VM은 회사의 상품명, 상표, 서비스명, 서비스 마크, 제품명, 회사명 또는 파생어를 인터넷 도메인명, 사업자등록상의 회사명으로 사용하거나 등록할 수 없다.\n \n \n \n VM은 소비자 또는 제3자에게 구두 외의 문서 및 다른 수단으로 제품, 또는 제품의 제조사에 대한 어떠한 홍보 자료, 정보성 자료 또는 정보를 사용하기 전 회사의 서면 승인을 받아야 한다. 전술한 규정을 준수하지 않을 경우, VM이 자료 제작 규정을 위반한 것으로 간주되어 VM 계약 또는 관련 법률에 따라 회사가 갖는 권리는 손상되지 않고, 회사가 서면 통보로 해당 VM계약을 해지할 수 있다.\n \n \n \n 기타 관련 사항은 방침 및 절차의 14 지적 재산권 규정을 참조\n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;4 대중매체를 통한 광고, 홍보 및 인터뷰\n \n \n \n VM은 회사의 제품 서비스, 혹은 자신의 독립적 사업과 관련하여 미디어의 문의가 있는경우 이에 응대하려 시도해서는 안 된다. 여하한 종류의 미디어 매체에서 발생하는 모든 문의 사항은 회사의 대외 언론/홍보/마케팅을 담당하는 부서로 즉각 전달되어야 한다. 회사의 사전 승인을 득하지 않은 대중매체를 이용한 광고나 특정 VM 또는 소속된 그룹을 홍보하는 행위는 일체 금지한다.\n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;5 동의 없는 이메일 및 팩스\n \n \n \n VM은 자신의 사업을 홍보하는 수단으로 상대방의 동의 없이 불특정 다수에게 전화, 팩스, 이메일, 문자등을 이용하여 사업을 홍보할 수 없다.\n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;6 인명, 상호 명칭\n \n \n \n VM은 명함, 전화번호부의 인명 혹은 상호 편에 자신의 이름과 함께 사업 파트너로서 아래의 예시와 같이 자신을 등재할 수 있다.\n \n \n \n 예시)\n \n 홍길동\n \n 010&#8211;0000&#8211;0000\n \n www.vmp.support (회사의 대표 도메인 명시)\n \n \n \n VM은 전화응대 시 \회사의 이름\등과 같이 통화의 상대방으로 하여금 자신이 회사 본사 사무실에 전화한 것으로 믿게끔 유도할 수 있는 그 외의 다른 방식으로 말해서는 안된다. VM은 인명, 상호 명칭이 VMP의 직원 또는 대리인임을 암시하여서는 안 되며, 회사와 독립적인 VM임을 나타내어야 한다.\n \n \n \n 3&#8211;2&#8211;7 VM 명함 사용에 관한 규정\n \n \n \n VM 명함에 관해서는 회사가 권고하는 인명, 상호명칭 안에서 제작 디자인해야 한다. 명함 디자인 샘플은 마이오피스의 자료실 참조 요망 (추후 변경시 공지하도록 한다.)\n \n \n \n 3&#8211;3 추천인 / 후원인 변경 및 재등록\n \n \n \n 3&#8211;3&#8211;1 추천인/후원인 변경\n \n \n \n * 모든 VM은 다른 사람을 추천/후원할 권리가 있다. 더불어 모든 사람은 자신의 추천/후원인을 선택할 궁극적인 권리가 있다.\n \n * 동일한 신규 VM에 대해 두 명의 VM이 서로 추천인/후원인이라고 주장할 때, 회사는 1차적으로 먼저 접수된 계정등록을 유효한 것으로 간주한다.\n \n * VM은 추천인/후원인 배치 지정 과정에서 실수가 발생한 경우 VM배치일을 포함하여 3영업일 이내에 그 사실을 회사에 알려야 한다. 배치일로부터 3영업일 이내에 이러한 알림이 없는 경우 회사는 추천인/후원인 배치 지정 과정에 문제가 없는 것으로 간주하며, VM은 이에 대해 어떠한 주장도 제기할 수 없다.\n \n * 회사는 등록 과정에서의 업무 실수, 상위 후원인의 탈퇴, 등의 사유로 조정이 불가피한 경우 회사 고유 권한으로 검토 후 변경할 수 있다.\n \n * 추천인/후원인 배치 변경은 회사의 전적인 고유권한으로, 결정된 변경사항과 관련하여 VM은 어떠한 주장도 제기할 수 없다.\n \n * 추천인/후원인 배치 변경은 등록일로부터 3영업일 이후에는 불가능하다.\n \n \n \n 3&#8211;3&#8211;2 재등록\n \n \n \n * VM은 자신의 회사 사업을 리뉴얼 기간내 리뉴얼 하지 아니하고 30일의 유예기간을 제공한 후 61일째 되는 해당일에 인액티브 상태로 변경되어 해당 추천인의 3팀 가장 하위에 배치된다.\n \n * 자발적 탈퇴는 즉시 탈퇴를 원칙으로 하며 계정 삭제를 지원하지만 일체의 반환은 하지 않는다.\n \n * 인액티브 회원의 VM 재등록은 해당 추천인의 1팀 또는 2팀의 가장 하위에 배치된다.\n \n * 자발적 탈퇴자의 재등록은 2주간의 유예기간을 갖는다.\n \n \n \n 다음과 같은 상세 규정을 가진다.\n \n 1) 회사의 징계 규정에 의해 징계가 취해진 자는 재등록이 거부될 수 있다.\n \n 2) 2주간의 유예기간을 갖고 재등록 하고자 할때는 신규 등록과 같은 절차로 신청하여야 하며 본인이 원하는 다른 추천인을 지정할 수 있다.\n \n 3) 회사는 신규 VM의 혀하한 신청 혹은 리뉴얼, 회복에 대해 거부할 수 있는 권리가 있으며, 거부시 이에 대해 설명할 이유는 없다.\n \n \n \n 3&#8211;4 소득에 대한 주장 (사행성 조장 금지)\n \n \n \n VM이 가망고객에게 회사의 기회 또는 보상플랜에 대해 제시 혹은 의논을 할 때 소득에 대한 예상이나 주장을 하면 안 되며 또한 회사의 사업과 관련된 자신의 소득에 대한 자료를 공개해서는 안 된다. (수당 명세, 은행잋 기록, 세무 기록을 보여주거나 복사해주는 경우를 포함) 이런 행위는 사행심을 조장하는 행위로 간주될 수 있다.\n \n \n \n 3&#8211;5 이해의 상충\n \n \n \n 3&#8211;5&#8211;1 유인행위 금지\n \n \n \n VM은 본 계약기간 중 회사의 다른 VM이나 VD, CU를 다른 회사 혹은 다른 사업기회를 권유할 수 없다. (타 사업으로의 유인행위라 함) 또한 회사의 VM, VD, CU에게 다른 배치 위치에서 계정활동(차명활동 포함) 등록을 권유할 수 없다. (타 라인으로의 유인행위라 함) 또한 이러한 유인행위로 의심받을 수 있는 모임과 교육으로의 초대를 할 수 없다. 이와 같이 유인행위를 금지하는 이유는 VMP 사업의 근간을 위협할 수 있는 중대한 영업방해 행위로 간주되기 때문이다.\n \n \n \n 3&#8211;5&#8211;2 경쟁사 혹은 타 서비스의 판매\n \n \n \n VM은 회사의 회원에게 제품 혹은 서비스 이외의 여하한 제품 혹은 서비스를 판매하거나 판매하려 시도해서는 안 된다.\n \n \n \n 3&#8211;6&#8211;3 경쟁사 혹은 타 서비스의 전시\n \n \n \n * 회사의 홍보자료, 영업자료, 제품 혹은 서비스를 여타의 타사 홍보자료, 영업자료, 제품 혹은 서비스와 함께 동일한 장소에 전시해서는 안 된다.\n \n * 회사의 기회 제품 혹은 서비스를 타사의 프로그램, 기회, 제품 혹은 서비스와 함께 기존고객 또는 가망고객에게 제공해서는 안 된다.\n \n \n \n </string>
    <string name="terms_of_service2">3&#8211;5&#8211;4 하위사업자 활동 보고서 (대시보드 및 계보도)\n \n \n \n 회사가 제공하는 마이오피스를 통해 하위사업자 활동 보고서에 접속 및 열람할 수 있다. 이 마이오피스에 접속하는 VM의 비밀번호는 보안이 유지된다. 그 공간에 포함된 모든 하위사업자 활동 보고서 및 정보들은 비밀이 유지되어야 하며 회사에 소유권이 있는 정보자산이며 사업상 비밀이다. 하위사업자 활동 보고서는 자신의 회사 사업을 발전시켜 나가는 과정에 해당 하위사업자 조직과 함께 노력하는 것을 지원하려는 목적만으로 제공되는 것이다. 하위사업자 활동 보고서를 자신의 하위사업자를 지원하고 동기부여 시키며 교육하는 용도로 사용해야 한다. 이러한 비밀협정 및 기밀유지 협정 없이는 회사가 하위사업자 활동 보고서를 제공하지 않을 것임에 VM은 회사와 동의한다. 자신의 명의 혹은 어떤 타인, 동업자, 협회, 회사 혹은 그 외 주체를 대신하여 다음의 행위를 해서는 안 된다.\n \n \n \n * 하위사업자 활동 보고서의 여하한 부분에 포함된 어느 정보든 여타 제3자에게 직접 혹은 간접적으로 공개하는것\n \n * 자신의 웹사이트 회원 공간에 대한 비밀번호 혹은 열람 코드를 직접 혹은 간접적으로 공개하는 것\n \n * 해당 정보를 자신의 회사 사업을 성장시키는것 이외의 여타 목적 혹은 회사와의 경쟁을 위해 사용하는 것\n \n * 여하의 보고서에 기재된 회사의 회원을 리쿠르팅 하거나 유인하는 행위, 혹은 회사와 그들의 사업적 관계에 변동을 주기 위해 회사의 회원에게 영향을 끼치거나 유인하려는 여하한 시도 행위\n \n * 하위사업자 활동 보고서에 포함된 여하의 정보를 여하의 사람, 동업자, 협회, 회사 혹은 다른 주체에 공개하거나 사용케 하는 행위\n \n \n \n 회사의 요청이 있는 경우, 현재 또는 예전의 모든 사업자는 하위사업자 활동 보고서의 원본 및 모든 사본을 회사에 반납 또는 파기해야 한다.\n \n \n \n 3&#8211;6 마이오피스에 대한 접근\n \n \n \n 회사는 사업자를 위하여 온라인 마이오피스를 제공한다. 사업자는 마이오피스를 통하여 회원활동에 관련된 모든 정보 공지사항, 수당관리 및 제품 주문등의 서비스를 제공받는다. 단 회사는 적절한 사유에 따라 특정 사업자의 이용을 제한할 수 있다.\n \n \n \n 3&#8211;7 착오 혹은 질문\n \n \n \n VM이 수당, 수당 환수액, 하위사업자 활동 보고서 및 계보도, 매출정보 및 금액 등과 관련하여 질문이 있거나 착오가 있었다고 여기는 경우 해당 사업자는 그렇게 주장하는 착오 혹은 문제의 사례가 있었던 날로부터 60일 이내에 회사에통지 해야 한다. 60일 이내에 회사에 보고되지 않은 여하의 착오, 누락 혹은 문제에 대해서 회사는 책임이 없다.\n \n \n \n 3&#8211;8 독립 계약자 신분\n \n \n \n VM은 독립 계약자 신분이며 프랜차이즈나 사업기회에 대한 권리의 구매자가 아니다. 회사와 VM사이의 계약은 회사와 그 계약자 사이에 노사의 관계, 대리점, 동업 혹은 합작투자 관계를 형성하지 않는다. VM은 자신이 제공하는 서비스에 대해서 중앙 또는 지방 세무상의 목적으로 근로자로 분류될 수 없다. 모든 VM은 회사의 VM신분으로 취득한 모든 수당에서 발생하는 중앙 또는 지방 세금을 납부할 책임이 있다. VM은 회사에 여하의 의무를 부과할 권한이 없다. VM은 자신의 영업에 대한 목표, 시간 및 방법을 스스로 설정해야 한다.\n \n \n \n 3&#8211;9 글로벌 후원 (국제 마케팅, 인터내셔널 비즈니스)\n \n \n \n 어떤 VM도 회사의 제품, 회사에 관련된 간행물, 판매 자료 혹은 홍보자료를 한국에서 그 외의 국가로 직접 또는 다른 사람을 통해 간접적으로 제작, 제공, 판매하거나 수출할 수 없다. 국제적인 사업의 후원을 원하는 사업자는 회사가 정식으로 사업을 등록한 국가에 한해서 가능하며 해당 국가에서 공표된 회사의 방침 및 절차를 전적으로 준수해야 한다. 이 방침 및 절차에 대한 여하한 위반도 본 계약에 대한 위반으로 간주되며 해당 사업자에 대한 즉각적인 계약 해지의 근거가 된다.\n \n \n \n 3&#8211;10 사업자 하나의 회원 ID\n \n \n \n 한 명의 사업자는 단지 하나의 회원 ID만을 운영하거나 소유할 수 있다. 누구도 하나 이상의 회원 ID를 소유, 운영하거나 허위의 회원ID를 만들어 자신의 이익(자격의 유지, 승급, 프로모션의 달성 등)을 위하여 사용하거나, 이를 통하여 수당을 받을 수 없다.\n \n \n \n 3&#8211;11 온라인을 통한 후원\n \n \n \n 온라인 등록 절차에 따라 신규 사업자를 후원하는 경우, 그 신규 등록자가 등록 관련 자료를 작성하는 것을 후원인이 도와줄 수 있다. 그러나 해당 등록자가 반드시 개인적으로 온라인 회원가입 신청서, 회사의 정책 및 절차, 그리고 회사의 보상플랜에 대한 자료를 직접 검토하고 동의해야 한다. 회사와 사업자 모두의 성공을 위하여 회사에 제출되는 모든 자료가 커뮤니케이션상의 진실성을 유지하는 것이 매우 필수적이다. \n \n \n \n 3&#8211;12 상속\n \n \n \n 사업자의 사망 후, 그의 사업은 본인의 법적인 상속자에게 상속될 수 있다. 사업자는 법적 분쟁을 피하기 위해 자신의 사업자 자격을 승계할 한 명의 상속자를 지정할 수 있도록 효력적 수단을 준비하는데 변호사의 조력을 사전에 받는 것이 권장된다. 회사의 사업 양도에 대해 효력을 발휘하기 위하여 집행자는 반드시 다음의 서류를 회사에 제공하여야 한다.\n \n \n \n 1) 사망 확인서\n \n 2) 공증된 유언장 또는 유언 집행자의 선임에 대한 행정문서\n \n 3) 승인된 유언집행자가 누구에게 사업과 소득이 양도되어야 하는지 회사에 구체적으로 밝히는 문서\n \n \n \n * 회사에 상속 신청을 하는 경우 사망 시점기준 90일 이내에 상속인을 정하여 신청하여야 하며, 이 기간 내에 신청이 이루어지지 않을 경우 회사는 사망한 회원과의 계약을 해지할 수 있다.\n \n * 회사는 해당 사업자 지위에 대한 상속인이 정하여질 때까지 판매원의 권리 의무를 정지하고 회사가 필요한 조치를 취할 수 있다.\n \n * 상속인은 회원 활동에 따른 모든 책임과 의무를 져야 한다. 수당 수령의 권리뿐만 아니라 채무가 있을 시 변제의 의무도 있다.\n \n * 상속인은 사업자 지위의 상속을 신청하는 시점에 사업자 등록 자격을 갖추어야 한다. 기존 회원이 사업자의 지위를 상속받는 경우 기존 회원 지위를 탈퇴하고 상속되는 회원 번호로 사업활동을 하여야 한다. 상속인은 향후 기존 회원의 지위에 따르는 어떠한 수당이나 보너스 등을 요구할 수 없다.\n \n * 회사는 신청 당시 상속인이 관련 법령 및 회원 활동 법규에 따른 등록 자격을 잦추지 못한 경우 상속 신청을 거부 할 수 있다.\n \n * 사업자 지위의 상속인은 단 1명만 허용되며, 법적 상속자가 복수인 경우 나머지 법적 상속자의 동의서를 첨부해야 한다.\n \n \n \n 3&#8211;13 로얄 크라운 앰버서더 정책\n \n \n \n VMP는 VM사업자 개인의 소득이 극대화되고, 하위 사업조직의 구축에 도움이 되고자 로얄 크라운 앰버서더 정책을 운영한다.\n \n \n \n 로얄 크라운 앰버서더는 크라운 앰버서더 달성자가 1팀과 2팀의 하위 사업자 중 로얄 앰버서더를 후원하였을 경우 회사에서 정한 보상플랜과 더불어 VMC를 추가 지급하는 정책이다.\n \n 사업자 준수 사항\n \n 4 사업자의 책임\n \n \n \n 4&#8211;1 회원정보변경\n \n \n \n 제품 및 지원 자료의 적시 배송등을 위하여 사업자는 현재의 자료로 갱신되는 것이 매우 중요하다. 우체국 사서함 주소로는 제품의 배달이 불가능하므로 정확한 지번이 필요하다. 사업자는 필요한 경우 마이오피스를 통해 자신의 연락처 정보를 수정해야 한다. 회사에 제공된 정보가 부정확하여 생기는 문제와 이전의 옛 주소인 경우 생기는 배송비 등에 관한 사항은 고객에게 청구된다. \n \n \n \n 4&#8211;2 지속적인 사업자 계발에 대한 의무\n \n \n \n 다른 사업자를 회사로 후원한 사업자는 그 하위사업자가 사업을 제대로 운영할 수있도록 진정한 지원과 교육을 진행 해야 한다. 사업자는 자신의 하위사업자 조직에 있는 사업자들과 지속적인 접촉 및 커뮤니케이션을 해야 한다.\n \n \n \n 회사가 제공하는 정보와 다른 정보를 제공하거나 교육으로 인한 손해에 대하여는 해당 사업자가 책임을 진다.\n \n \n \n 4&#8211;3 비방금지\n \n \n \n 회사는 회사의 사업 파트너인 사업자에게 업계 최상의 서비스를 제공하기원한다.이에 따라 회사는 사업자의 건설적인 비평과 제안을 반긴다. 그러한 모든 제안들은 사업자 서비스 부서에 서면 전화 회사의 홈페이지를 통해 제출되도록 한다. 사업자에게 더나은 서비스를 제공하기 위해 회사는 사업자의 소리를 들어야 한다는 것을 명심하고있다. 회사는 건설적인 제안을 환영하지만 회사의 서비스 또는 보상플랜등에 부정적인 언급 및 발언을 사업자가 일선 현장에서 하는 것은 회사의 다른 사업자들의 열정을 식혀버리는 것 이외의 아무 효과도 없으므로 이런 이유로 인하여 그리고 자신의 하위사업자에 대한 적합한 본보기가 되기 위하여 사업자는 회사와 다른 사업자 회사의 서비스 보상플랜 또는 회사의 임직원들에대하여 비방, 모욕, 또는 부정적 언급을 해서는 안 된다.\n \n \n \n 5 사업활동\n \n \n \n 5&#8211;1 회사의 서비스에 대한 이용\n \n \n \n 회사의 영업 및 마케팅 프로그램은 최종 소비자의 소비와 서비스 이용에 근간을 두고 만들어 졌다. 이 프로그램은 우리의 사업자가 최상의 서비스를 일반 소비자 대중에게 마케팅하는 것을 지원하기 위한 목적으로 디자인 되었다. 이중 소비자 보호의 일환으로, 회사가 가장 중요하게 생각하는 정책은 사업자가 상업적으로 적절한 수량의 범위 내에서 제품과 서비스를 구매하는 것이며, 여하한 경우라도 사업자는 다른 사람으로 하여금 일반 소비자 대중에게 적합하지 않은 양 혹은 개인이나 가족이 사용하기에 적합하지 않은 양의 제품이나 서비스를 구매하게 해서는 안 된다.\n \n \n \n 5&#8211;2 비독점적 권리\n \n \n \n 사업자 누구에게도 사업과 관련하여 여타의 독점권이 주어지지 않는다. (지역/제품에 대한 독점) 사업자는 누구나 본 방침 및 절차를 준수하는 한 자유롭게 회사의 사업을 운영할 수 있다.\n \n \n \n 6 수당 (VMC/VMR/VMP)\n \n \n \n 6&#8211;1 수당 수령 자격요건\n \n \n \n 보상플랜 상의 자격요건을 달성하고 계약 내용을 준수해야 한다. 계약내용을 준수하는 한 회사는 보상플랜에 따라 해당 사업자에게 수당을 지급한다. 회사의 고유 권한에 의해 프로모션이 부당한 목적을 위하여 오용되거나 사용되었다고 판단될 경우 악의적이거나 올바르지 못한 방식으로 회원 등록이 된 경우라면 회사는 수당의 박탈, 상환, 징계, 계약 해지 또는 법적 조치 등을 포함하여 그러한 행위를 방지하는데 필요하다고 판단되는 모든 조치를 취할 수 있다. VMC는 해당 직급 달성 익일 부터 지급되며 VMR과 VMP는 해당 보너스 지급에 충족되는 요건을 충족하는 경우 영업일 3일이내 지급하는 것을 원칙으로 한다.\n \n \n \n 6&#8211;2 수당 지급액의 조정\n \n \n \n 회사는 보상플랜에 따라 해당 사업자에게 수당을 지급한다. 단 해당 법규에 따라 변동될 수 있다. 해당 법규를 준수하기 위하여 필요하다고 판단되는 조치를 취할 수 있다.\n \n \n \n 6&#8211;3 반품으로 인한 보너스의 환수\n \n \n \n 회사는 판매된 제품과 리뉴얼 자료를 근거하여 보너스를 지급한다. 단 반품 등의 사유로 인한 수당은 반품 주문이 발생한 시점에 회수한다. 광고 소비를 통한 보너스는 부정수급 등의 경우가 확인된 경우 환수한다.\n \n \n \n 7 청약의 철회 및 계약의 해지\n \n \n \n 7&#8211;1 청약의 철회 및 계약의 해지가 가능한 경우\n \n \n \n * 사업자 계약을 체결한 날로부터 또는 수령 이후 3일 이내에 당해 계약에 관한 철회 등을 할 수 있음\n \n \n \n 7&#8211;2 청약의 철회 및 계약의 해지가 불가한 경우\n \n \n \n * 계약 또는 수령 이후 3일이 경과한 경우\n \n \n \n 8 사업자 운영 위원회\n \n \n \n 회사는 사업자로 구성된 사업자 자문위원회 성격의 운영 위원회를 구성한다. 사업자 전체 조직의 의견을 대변하며, 중요한 사안에 대하여 회사에 건의를 하며, 회사는 사업 운영회의의 의견을 참고하여 의사결정을 할 수 있다. 운영위원회의 멤버로서 선정되는 조건, 인원수, 활동기간, 회의 주제 및 일정 등을 정함에 있어서는 회사의 고유 권한이다.\n \n \n \n 9 금지행위 \n \n \n \n 모집, 교육의 목적성 미공개 행위, 구매에 대한 부담을 가하는 행위, 사업 분위기 하락 조장행위, 결제정보 조작 행위, 회사의 명예를 실추시키는 행위, 유인행위, 동의 없는 회원 등록 행위, 타인의 사업정보 보유 행위, 배송 및 인수 방해 행위, 허위 매출 행위, 타인의 구매를 방해 및 반품의 조장 행위, 회사 임직원에 대해 해를 가하는 행위, 대외적으로 민원을 유발하는 행위, 청약철회 방해 행위, 지역 독점권 주장 행위, 회사의 지적 재산권 침해 행위, 회사의 임직원으로 오인하게 하는 행위, 외부 단체 가입에 대한 강요 행위, 재판매 또는 공급 행위 등 회사의 영업 방침에 위배된다고 판단되는 행위\n \n \n \n 10 징계 규정\n \n \n \n 10&#8211;1 목적\n \n \n \n 이 규정은 회사의 사업자에게 명시하고 있는 가이드 자료의 방침 및 절차 위반에 따른 징계 제반사항을 규정함을 목적으로 한다.\n \n \n \n 10&#8211;2 징계 위원회 구성\n \n \n \n * 징계 위원회는 회사의 대표이사가 다음과 같이 구성한다.\n \n 1) 위원장 : 회사의 대표이사 또는 대표이사가 임명하는 자\n \n 2) 위원 : 영업 고객지원을 담당하는 부서의 과장급 이상 1명 / 운영위원회에서 추천한 대표자 1명\n \n \n \n 10&#8211;3 징계 위원회 회의\n \n \n \n * 징계위원회 회의는 운영위원회 안건 회부 시 우원장이 이를 소집한다.\n \n * 위원장은 대표하여 회의를 주관한다.\n \n * 해당 위원회는 위반행위에 대해 충분한 조사를 한 후에 징계 보고서를 작성하여 운영위원회에 제출한다. \n \n \n \n 10&#8211;4 징계의 종류\n \n \n \n * 직권해지\n \n * 자격 정지\n \n * 자격 제한\n \n * 경고\n \n * 기타 필요한 조치\n \n \n \n 10&#8211;5 조사 및 제재 절차\n \n \n \n * 위반 사항 또는 위반 가능성이 확인되면 해당 사업자 소명자료 제출 요청\n \n * 회사는 사실관계 확인을 위하여 재차 소명자료를 재차 요구 할 수 있으며 출석을 요구 할 수 있다.\n \n * 해당 사업자는 조사와 관련하여 적극적인 태도로 협조해야 하고 주어진 시일 내에 응답하지 않거나 허위로 답변을 제출할 경우 해당 사업자에 대하여 규정된 징계조치를 취할 수 있다.\n \n * 회사의 결정된 사항을 해당 사업자에게 고지한다.\n \n * 결정된 사항에 대한 이의 신청 기한은 7일 이내로 한다. 총 1회에 한하여 재심의 할 수 있다.\n \n * 위반 사항에 대한 시정 조치가 시급을 요하는 경우 또는 심각한 위반사항이 우려되는 사안의 경우 회사는 해당 사업자에 대한 최종 결정을 내리기 전, 검토기간 동안 자격제한 조치를 취할 수 있다.\n \n \n \n 10&#8211;6 징계조치에 대한 효력\n \n \n \n * 직권해지 : 해당 사업자로서의 모든 권리와 의무를 상실한다.\n \n * 자격 정지 : 정지 기간 동안 보상플랜에 준하여 발생하는 모든 수당이 지급되지 않는다.\n \n * 자격 제한 : 제한 기간 동안 사업활동 금지, 마이오피스 접근 권한 금지 등 회사에서 필요하다 판단되는 제한적 조치\n \n * 경고 : 해당 위반사항에 대한 서면 경고 및 재발 방지에 대한 교육\n \n * 기타 조치 : 회사 내부의 징계 조치와 더불어 실정법에 따라 집행될 요지가 있는 위반 사항에 대한 조치\n \n \n \n 10&#8211;7 징계의결\n \n \n \n 징계 의결은 출석위원 과반수 이상 찬성으로 한다.\n \n \n \n 10&#8211;8 의결 보고 및 집행\n \n \n \n * 징계 결과에 대한 사유를 기록한 징계의결서를작성하고 지체 없이 대표이사에게 보고하여야 한다.\n \n * 징계 처분 해당자와 징계 결과는 온라인 상에 공고 할 수 있다.\n \n \n \n 11 세금\n \n \n \n 각 사업자는 사업활동으로서 발생한 수당 소득 또는 그 외 소득에 부과되는 중앙 및 지방 세금을 납부할 책임이 있다. 회사는 세법에 규정된 바에 의거하여 사업자의 소득세를 원천징수하고 이를 관련 기관에 보고할 의무가 있다. (3.3%)\n \n \n \n \n \n 12 인터넷 비지니스 규정\n \n \n \n 사업자는 회사 사업 및 제품과 관련하여 인터넷 홈페이지(블로그,SNS등 포함), 인스턴트 메시지, 문자 메시지 및 이와 유사한 방식의 온라인 또는 모바일 서비스(이하 웹사이트 등 이라 한다.)를 사용하여 회사와 관련된 내용을 게시 및 전달하고자 할 경우 다음의 규정을 준수해야 한다.\n \n \n \n * 회사에 사업자 웹사이트 구축을 승인 관리 감독 받도록 한다.\n \n * 소속 회원간의 사업 및 상호 의사소통 목적으로만 사용해야 하며 독자적인 웹사이트를 통한 쇼핑몰을 운영할 수 없다.\n \n * 사업자는 어떠한 형태로든 재판매 해서는 아니 된다.\n \n * 회원가입 솔루션을 구축해서는 안 되며 회원가입은 마이오피스를 통해 수행한다.\n \n * 상호/로고등 회사의 지적재산권을 침해해서는 안 된다.\n \n * 회사가 직접 운영하는 것으로 오해를 줄 수 있는 도메인 명칭, 이메일 주소, 상품/브랜드 이름, 특수관계에 있는 회사명, 회사 관계자의 이름 등은 사용할 수 없다.\n \n * 웹사이트에는 다음과 같은 문구를 고지하여야 한다\n \n 공식 웹사이트 : www.vmp.support\n \n * 웹사이트 접속 및 사용에 일체의 요금을 부과할 수 없다.\n \n * 사업 및 보상플랜에 대해 실제와 다르게 소개해서는 안 된다.\n \n * 보상플랜 수입, 사업 기회, 제품 등을 설명할 경우 회사 제반 규정을 준수해야 한다.\n \n * 회사 이외의 복수의 다른 사업에 대해 홍보할 수 없다.\n \n \n \n 13 하위 사업자의 모집 및 후원에 관한 사항\n \n \n \n 사업자는 소매활동과 함께 사업활동을 원하는 사람들에게 회사 사업의 기회를 제공할 수 있습니다. 이처럼 새로운 사업자를 교육 가입시키는 자발적인 행위를 후원이라 하며 모집할 신규 사업자의 숫자를 정하는 등 후원 활동에 관한 어떠한 강제 조항도 없다.\n \n 과대/과장광고 금지\n \n \n \n * 회사의 설명 또는 홍보시 특정 질병을 언급하며 치유, 치료, 진단, 완화나 예방 등의 허위 과대/과장광고는 관련법률상 엄격하게 금지되어 있다. (입점 벤더 중요 가이드 사항)\n \n * 회사에서 사업자를 위해 제공하는 가이드 자료내 명시되지 않은 내용을 재생산 유포하는 행위는 엄격히 금지된다.\n \n 가이드 자료를 추천인으로 부터 충분히 설명 받았고 동의합니다.</string>
    <string name="item_review_text" formatted="false">후기(%d)</string>
    <string name="item_detail_zoom_text"><![CDATA[상세정보를 <font color="#354d90">확대</font>해서 볼 수 있습니다.]]></string>


</resources>
